AGA最喜歡食咩甜品？

如題

紅豆沙
因為佢成日黎m

好嘗試

杏仁露

大菜糕

趙雲

因關羽張飛劉備趙雲

ching知唔知自己up乜

好野 俾你秒左